{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1721826'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2010-02-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "만가닥버섯볶음"
    },
    "text": "一本筋ポソッ・ポックム\\n\nしめじキノコは歯ごたえがとてもいいのですが、強くない味付けなのでダイエットする人に負担もありません。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : シメジ、ホンピマン、チョンピマン、醤油、料理酒、刻み、砂糖、ごま油 、レシピ : ツルニンジンは根元を切って沸騰したお湯で軽くゆでて水気を切ってください 調味料を混ぜて茹でておいたしめじキノコに大さじ2杯入れてもみもみ和えてください 青紅ピーマンは千切りにして準備してください フライパンに油を少し入れ、青紅ピーマン塩を少し入れて軽く炒めてください 味付けしておいたシメジを入れて混ぜながら素早く炒めてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "シメジキノコはどのような歯ごたえがありますか？",
            "answer": "シメジキノコは歯ごたえがとてもいいです。"
        },
        {
            "question": "シメジキノコの味付けはどのくらい強いですか？",
            "answer": "シメジキノコの味付けは強くないです。"
        },
        {
            "question": "シメジキノコはダイエットする人に適していますか？",
            "answer": "シメジキノコはダイエットする人に負担もありません。"
        },
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "このレシピの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "このレシピの材料はシメジ、ホンピマン、チョンピマン、醤油、料理酒、刻み、砂糖、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジンの準備方法は？",
            "answer": "ツルニンジンは根元を切って沸騰したお湯で軽くゆでて水気を切ってください。"
        },
        {
            "question": "調味料をシメジキノコに入れる前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "調味料を混ぜて茹でておいたシメジキノコに大さじ2杯入れてもみもみ和えてください。"
        },
        {
            "question": "青紅ピーマンはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "青紅ピーマンは千切りにして準備してください。"
        },
        {
            "question": "フライパンで炒める前に何を入れるべきですか？",
            "answer": "フライパンに油を少し入れ、青紅ピーマン塩を少し入れて軽く炒めてください。"
        },
        {
            "question": "シメジキノコを炒める際、どのように混ぜればいいですか？",
            "answer": "味付けしておいたシメジを入れて混ぜながら素早く炒めてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 373
    }
}